新年就到 應該點樣處理狗隻親戚利是

正皮：照收 物資裝備補給/者捐比有需要既手足
負皮：唔收畜生利是 屌你老母拎翻去買狗糧

夠唔夠膽落去臉先 當眾話 唔洗啦 唔洗比我 唔係同你好熟。

收完講佢黑警死全家同佢拜個年

拎去鵝頸橋打佢小人

絕對會啦 都做得出唔收佢封利是 點會少得屌佢兩句

諗起個畫面都覺得正

叫老母封返啲狗糧畀佢